黎M真係好痛

唔食止痛藥有咩辦法減輕下痛楚

屌閪 好似係

快啲轉生做男人

沖涼
暖水袋

Same here
Keep住4個鐘食止痛藥.....

我可以幫到你

飲多d暖水

長遠來講就平日做運動，依家你食啲嘢飲暖野冇咁痛嘅

以前有個同事話
咁我寧願個幾日痛都唔做運動飲熱野
因為m痛有得食止痛藥解決

次次痛到癲先識後悔幾日前瘋狂食凍嘢

訓教 次次訓醒就唔痛

係次次食完凍野就黎m
但明明成個月都唔食一次凍野

生cancer仲痛呀

IF絲

食藥 放鬆訓床
有啲止痛藥比panadol強啲㗎

keep住做運動，唔好成日坐

我之前痛到會係咁嘔同埋肚屙，痛到落唔到床做咗運動之後冇痛得咁勁啦

我每次黎m唔止痛到仆街，仲成日急屎，但係又冇屎屙

頂 啱啱先痛到又暈又嘔

我痛到無胃口食嘢，但唔食又驚暈，又肚屙又想嘔，仲有啲雪花
每次mcome都瞓喺床度電影馬拉松

我都好痛。
仲要有陣時嚟M搞到肚屙

酸薑